嚴選‎伊藤潤二最好睇嘅三篇漫畫

1. 呻吟的排水管
2. 竊臉賊
3. 壞小孩

長篇嚟講<<漩渦>>真係好正
醫院啲大肚婆

唔係怪奇故post

我認得你 唔好失望啦
一齊傾下‎伊藤潤二～

好耐冇見樓豬

mark低咗樓主， 等緊你個怪奇post

因為你個名好長
其實有啲都只係怪奇而唔太恐怖，
怕恐怖嘅可以睇下「無街之城市」、「地圖之城」、「雙一」系列，
冇恐怖嘢的

好耐冇見喇小明

等嘅期間不如一齊傾下伊藤潤二嘅漫畫

最記得都係三酸甘油脂
趁返工冇嘢做， 睇下你推介嗰啲

長夢都冇

人頭氣球、雙一、富江都好吸引
每次都被富江吸引，然後想殺死佢

呀哥擠啲暗瘡落細妹塊面度

三酸甘油脂真係有嘔心感覺

長夢個idea好心寒，
但都未係我心目中best 3

雙一有時幾好笑
富江我反而覺得有啲悶

阿彌殼斷層之怪
長夢
潰談

可能每個富江太相似 你實估到佢意思

女model每次都睇到打哂冷震 但又係咁笑

睇排水管真係好有陰影

漩渦
富江
雙一

巴打好耐無見

綿長的訣別
薄命
人頭氣頭

長篇一定係旋渦同魚

阿彌殼斷層之怪都好正！
一路睇一路諗會唔會真係每個人都有個屬於自己既洞，
之後不由自主咁行入去...

係 愈睇愈覺得好似嚟嚟去去都係咁

但佢收服到雙一

搵人post壞小孩果張圖

之前日本有單奇案係有個男人卡死咗喺廁所排水管

全部都係長篇

我覺得好似整蠢咗雙一 明明雙一

好耐冇見
呢度好多熟悉嘅臉孔

山田巴
留名先

旋渦同魚個結局都好sad

大肚婆嗰兩篇真係

三家姐

其實點解啲BB想返返去呀媽個肚度

女廁個個 好想睇返

黐飲黐食

邊張？
最尾呀媽札孖辮扮細路果張？

野火巴開過

人間失格，個畫風好夾

所以係咁生臍帶出嚟想喺呀媽身上吸營養

仲未睇
同人間失格原文內容一樣？

魚

唔明點解佢老婆會肯比金毛仔屌 信人都唔係咁

其實人間失格都唔錯呀

1.魚(本身唔太鍾意食魚)

2.人頭氣球(睇完我有段時間唔敢夜晚望出窗)

3.漩渦(簡直嘔心)

原來係咁
淨係聽過魚
係咪仲有個毛

呢個真 我唔怕血腥恐怖
但呢篇係睇到成陣油壓味飄出黎

之後死撚埋， 咁最後男主角點解會變咗阿伯 ， 比老婆吸乾?

要係深山同個痴線婆過世 心靈完全枯萎

我唔記得左邊集係講地下嗰啲樹根係會吸乾人嗰啲命

最深印象係夢

唔少細節位同結尾個內容、佈局都同原文有分別，但大方向同主線劇情大致都係一致

半推半就囉
純 唔等於唔想俾人屌

我覺得為左老公好，一心諗住比佢屌葉藏就有得出頭

應該肉體都吸乾埋

g

D女口裡說不
到你擺條賓周係閪口磨下磨下
咪一樣夾你條j入去

漩渦好似拍過真人電影？

至死不渝的愛，個氣氛真係正到

白砂村血譚

thx, 嗰套真係好絕望

悠長的告別 唔恐怖但係好好睇

眾人都是孤獨的

隔壁的窗戶

富江無限復活有時睇到好悶

富江根本就唔好睇，都唔明點解咁出名，明明伊藤潤二套套作品都好睇過佢。

個痴線婆幾靚喎， 啱晒佢啦

長夢
血玉樹
十字路口美少年

如果長篇就魚>漩渦

啲人話人間失格啲改動改得好差喎

好彩有追蹤山田巴 一有新post就知

斷層個篇同長夢

長夢同十字路口美少年我都覺得好正
仲有斷層果個一諗起果種壓迫感就覺得勁心寒

樓主D翻譯故正D

黑色詭局

我個人最深刻最驚既三篇係

人頭氣球
斷層怪
三酸甘油脂

原著無講到佢比人強定自願

似俾人姦 個老婆咁純
而且主角怪佢朋友點解唔即時阻止 (好似係)

點會 拍馬都追唔上伊藤潤二

係 有冇巴打睇過？

所以個post入面有好多熟悉嘅名字

眾人都是孤獨的
縫埋啲人做聖誕裝飾果幕好震撼

好撚佩服伊藤潤二既創意

不過個人覺得佢短篇作品先最正，長篇麻麻

1. 綿長的訣別
2. 遺書
3. 富江：小指

長篇：至死不渝的愛

長夢都無

至死不渝的愛
無街之城市
傀儡家族

未必係恐怖 能個氣氛感覺好特別

off topic
之前睇過個短篇漫畫
係講有兩個男人傾緊計
男主角話佢好多年前 細個果陣夢遊
之後殺左個包租婆
講講下先發現
眼前同佢傾緊計果個男人就係佢以前既rmmate
係佢屈個男主 有夢遊
其實包租婆係佢殺既 但就屈左落男主角到
一開始以為係伊藤潤二既 但點知搵唔番

地獄星
長夢
人頭氣球

山田巴幾時又開怪奇短篇

上網都搵唔番呢套戲

呢集好睇

唔係佢朋友 佢人生唔會咁慘
帶佢蒲 出事就一路食花生

有集短篇講 突然有座山出現左好多人型山洞
每個人都有個完全fit自己既洞
入左去行行下只能前進
個種壓迫同絕望

data:image/png;base64,+MDExMDI0NjA2OTE2NTYzMzA0NTEw+

馬戲團

我都記得 派啲人入去 啲人越行越入
之後啲手手腳腳慢慢扭曲

竊臉賊
薄命
頂樑柱悲話

電影版改得好差，唔睇好過睇

我記得有個短篇係講個男仔搬o左新屋 間房隻窗對住對面隻窗
對面果個唔知妖怪定鬼既女人半夜會呼喚個小鮮肉問人做咩唔應佢
最後話佢唔應就自己過去 結果小鮮肉一拉開窗簾 對面個窗就黎生到過黎

呢個都好痴線 好彩自己住得高

好睇太廣 我揀三篇最絕望 故事線完整同心寒既出嚟

1. 人頭氣球
2. 壞小孩
3. 潰談

隔壁的女人

唔係啲人自願入去咩 俾個洞吸引咗

＜魚＞入面其中一篇？

其實主角自己都想逃避現實，
可能就算冇朋友佢都一樣會墜落

仲諗住聽日放假睇

應該要再過多排先
都係得星期六日先有時間譯故

好似幾正 幫手推

無街之城市個氣氛真係好正

好多巴打都鍾意呢篇

第一位我會簡長夢
之後人頭汽球同埋呻吟排水管

同埋貓日記都好好睇

自縛者我都覺得好絕望，
個女主角開始對義工會個前輩有好感果時就發現個前輩係壞人

好似唔係魚果本 定係精選集
唔係好記得

定唔知係隔壁的窗戶咁上下 成日都記唔到名 得個情節

我都係口痕問下 你唔出故都開下post傾下計啦

原來自願入

二哥有一篇係講有座山中間係有一個人形洞人行入去會扭曲

人頭氣球
好鍾意嗰啲困獸鬥嘅故
壞小孩
次次睇壞小孩最後一頁都好驚

綿長的訣別
無街的城市
長夢

壞小孩個阿媽最後個造型令到我有少少童年陰影

我都有中年陰影
佢同閣樓的長髮嚇到我

冇人講魚嘅

btw漫畫人app搜索功能極廢 用作者名search彈勁多唔關事既漫畫

d蜜糖講到好撚正咁

中年陰影
有時個故事唔恐怖但都會畀某d鏡頭嚇一嚇

魚係長篇故事裡面係好睇 富江就一般

其實伊藤咁多個故事
我最唔鍾意係富江
但唔知點解咁多久鍾意

人頭氣球真係好絕望

Lm

睇靚女

富江
至死不渝的愛

1. 漩渦：第一次睇伊藤潤二就係漩渦（單行本），果時好似得中一，睇完堅係會發惡夢，宜家仲keep 住三本。
之前特登帶埋本第一期去台灣睇伊藤老師個漫畫展

2. 轉角遇到愛

3. 人頭氣球

呻吟的排水管，眾人皆是孤獨的，人型山窿
都好鍾意

好似係江戶川亂步漫畫入面其中一篇

馬戲團有兩篇
一篇叫<馬戲團來了>(講團長用個靚女引啲仔入馬戲團 跟住啲仔全部都會意外死)
另一篇係<屍臭馬戲團>(魚嘅其中一篇)

係呀 搵翻 感謝巴打

淨係睇過屍臭（唔記得有冇記錯）

我尋日翻睇o左

講起又係喎
第一篇好慘

漫畫展有咩睇

中年陰影
有篇講吸血蝙蝠又係其中一幕好恐怖，
個死人頭一野變左做隻面目猙獰既蝙蝠

愈睇愈想食

‎伊藤潤二既女角係我睇咁多漫畫中覺得畫得最靚

見到標題就諗起某張圖

長夢
無街的城市

其實雙一係咪佢照住自己畫

果時睇過佢個展 話雙一係佢自己既投射

有時候中意做d小惡作劇 雖然想被人注意 但又怕人地目光咁上下

呢篇我有少少印象

富江有集話佢畀人影到華麗皮囊之下既怪物真面目
我都畀佢個樣嚇o左嚇

2015~16台灣果次漫畫展

入面有d 等身figure, 人頭氣球即影即有，漫畫場境巨大化，精品

香港上年係pmq 都開左相同的漫畫展

pmq無乜嘢睇
不過都叫過到癮